諗返起細個被性侵經歷 想係度講出黎

果陣10歲
我一個人落樓下商場睇琴行有冇開
因為有開就去練琴
之後有個好似係20幾歲嘅男人
問我知唔知體育館係邊
我大約講咗
佢問可唔可以指俾佢睇
叫我跟佢去樓梯位
之後我去咗
佢係我背後抱起我
對住出面風景
我指咗指（體育館位置）
之後佢個嘴貼得我塊面好近
又細細聲問我幾歲
下身好似係度郁
應該係度磨緊
過咗陣我話想走
佢話等多陣好快
之後應該射咗
就講byebye走咗
成件事冇咩大衝突位
佢又唔惡
但諗返起都係有啲hurt咁
果陣冇同屋企講

其實算幾好彩嘅係，佢冇對你做進一步嘅動作
btw絲打做咩咁早開post

玩下姐

俾你撞到佢會點

伯母都好玩得

你無做錯任何嘢 希望你可以釋懷

絲打講完有冇舒服少少
經歷呢啲真係會有陰影

你老母咪就係咁生你出黎

最好搵心理學家或者專業d既傾下

痴撚線
唔理解點會對細路女做埋晒d變態野

其實都係
同埋如果我性格冇咁順從
掙扎嘅話
唔知會唔會俾佢打/真係強姦
都唔知好事定壞事

就訓

試過搭輕鐵企左係門口側邊
跟住有個男人當扶手咁 摸左我個肚
第一下唔為意以為架車chok
第二再摸我 我即刻走
跟住望到佢個樣

希望你講完有舒服啲，俾個擁抱你

好彩冇事 如果唔係肯定會有童年陰影

btw我都未訓

我都唔知
同埋完全唔認得佢咩樣

咁依件事你覺得對你依家既生活或者你既性格有冇影響 ?

咁早出嚟畀人屌

屌你老母冚家生花柳畀人內射到爆屎忽啦死仆街

我都係玩下姐

但其實我果個年紀已經有睇av果啲
所以雖然細個 但唔係真係咁清純
所以覺得成樣野好複雜
所以會諗
其實係咪唔應該怪佢

其實又冇好唔開心
只係想講出黎
唔想覺得呢啲野一定唔可以講咁
講完都好啲

細個被人性侵
件事本身唔嚴重
不過俾朋友見到攞嚟笑
唔記得左十年左右
再某d原因記起之後
用左幾年去克服
之後先覺得唔再影響自己

如果覺得有d hurt
最好搵專業人士傾
身邊未必識回應
Eg.明愛曉暉

多謝大家 連登有愛

幾歲

有無睇av、純唔純都唔係佢可以掂你的原因
唔駛因爲咁覺得自己有責任

咁你依家會唔會唔開心

天滅所有性侵犯人

有棍絲

明白真係唔知可以同邊個講
希望你打左出黎算係抒發左無咁up住up住
再祝條友趁地淋 好仆街！

啲人仲要笑咁衰
好彩你可以克服到

我需要時會試下
多謝巴/絲打介紹

有無棍都有機會被性侵囉

冇棍唔睇得av

都唔知咁撚細個有咩好J
啲變態諗野真係變態啲

我唔覺有咩影響
只係好少時間會突然諗起

諗返起以前中學搭車嗰陣
有個中年男人(目測三十幾歲)同我揸緊同一枝扶手
因為返劈時間架車好多人
佢隻手移下移下借啲意摸左我個胸幾下
嗰刻真係又驚又覺得好嘔心
不過好彩有個姨姨見到出聲幫咗我多謝姨姨

*返學

正常生理需要姐

社工想跑數？我屌你老母

冇

有個親戚由細到大好鍾意叫我坐佢大髀
大概7、8歲果陣先識得同覺得唔舒服 佢仲會un腳 我會逃走 最後拒絕左多次後佢就無在叫我坐大髀

我又無feel到硬物既，有都可能唔知係咩
不過係大個諗起先覺得變態

有野係要講出嚟 你已經好勇敢

佢哋條數跑成點
同你同我同樓主都無乜關係
另外成個話題同我老母都無關係

試過有次唔想出街嗌咗外賣
嗰日咁啱著住短袖連身裙睡衣 諗住唔出街就著全日廢事換
點知畀錢嗰陣條友伸隻手埋嚟想揸波咁款
嚇撚到我嗱嗱臨塞錢趕佢走 錢都廢撚事找
相比上面嗰啲算小事
以上全部真人真事

絲打

呢啲你咪算好彩
我細個比啊媽個家姐個大仔性侵犯
好彩佢冇放入黎 同埋我個多影唔算好大
不過比我見到佢 我會一拳打落去
問佢係咪有撚病 揀細路去侵犯

賤人 細路都搞

好慘 我細個都係受害者，啲變態佬好鐘意學生妹

樓主比個hug 你

仲擁抱-.-

點解個個都先入為主認為樓主係絲 巴都可被性侵架姐

戀童癖死全家

希望樓主同其他巴絲早日釋懷

enjoy?

中學番學嗰時搭𨋢 習慣企喺角落頭比多啲人入黎
有好幾次同一個男人面對住我 拉開褲鍊露下體
仲要扯起左
成𨋢既人都面向𨋢門 唯獨佢對住我
我次次都驚到扮睇唔到就算
而家諗起如果佢挨黎我度我都唔知點算

講左出嚟 就尤得佢忘記

依家個年代幼女控成班被合理化咁，

多謝某d日本後宮動漫既影響。

去一轉巴哈你會發現根本成堆潛在鬼父潛在幼女強姦犯

呢d人一定要阻止佢地
佢地做左一次兩次冇比人發現
實會一直繼續非禮其他人
希望大家見到呢d事件都可以出聲
呢d賤人應該快d死

呢D仆街細路都攪有報應架！

阿媽個家姐個大仔咪表哥

有時覺得小朋友真係得意姐
幾歲咁細個

不過佢平時為人點先

我都係 地鐵真係最多被非禮偷拍
第一次重係好驚喺到喊 之後已經唔撚Give shit
好撚睇唔起佢哋

希望你講完會好返少少聽到呢啲都唔好受

對呢啲關係真係一頭霧水

大家要記住 唔係我地有錯
錯嘅係佢地！

絲打，我可以平復你心上既創傷，留tg 🙏

細路都好j

絲打 you’re not alone
你好勇敢講出嚟 就算知連登幾多人把口賤
但我都想你知道你肯分享出嚟
係一個好正確嘅決定

要睇下心理學家

男友知唔知

唔敢講 我驚佢覺得我好污糟 同埋要顧慮我
好怕被嫌棄

如果佢真係愛你
佢唔會覺得你污糟
因為你真係唔污糟

或者搵心理學家傾下？

間補習社仲係唔係度
講出黎有冇舒服少少

屌每次睇到呢啲分享都好撚嬲，點解而家可以冇死刑
諗起死黑警喺荃灣旺角犯嗰啲 冇嘢可以制裁佢哋

我冇可能完全明白到你嘅感受，希望你講出嚟之後會至少有啲釋懷

鼓勵你搵輔導，因為仲影響緊你
如果佢愛你，唔會因爲咁嫌棄
當然要講的話要好大勇氣

而污糟果個係二表哥條pk

咁而有無陰影

玩你老母 幾時搵個男人雞姦埋你啊死垃圾

咁快射

十歲睇av....

我唔知連佢地係唔係香港都唔知
剩係知佢地以前住南丫島
其實呢件事唔影響生活 因為個腦都好似唔想我記得咁

同女仔fd傾過
大把人係咁
因爲女仔早熟

頂...我都試過 又係喺輕鐵門口附近
嗰時架車勁迫 我背住佢企嘅
佢痴到我實一實 用下身磨我後面
隻手扶住我手臂 （又係當我扶手咁
但因為當時真係好迫 我唔肯定佢係抽水定真係企唔穩先咁
所以冇出聲...

如果釋懷唔到可以點

小學俾老母男朋友摸舔錫過
話等我成年就破我處
過左一兩年某啲原因佢地分開左
到宜家老母都唔知呢件事

你16已經扑

無論幾多歲都好
呢d死仆街都唔應該放過
有時好痛恨香港點解無極刑
恨不得將呢d死仆街處之極刑
祝呢d死仆街早日橫屍街頭

我都試過
好似13 4歲 番學搭地鐵 慣左企係閘門隔離個罅位
有個都係著校服既姐姐面對面企左係我前面 果陣好迫 但佢仲係咁向前 跟住隻手伸左落我下面揸
果陣乜都唔識 淨係覺得好舒服
下一個站佢就落左車
跟住個個望到我一係笑一係細聲講大聲笑
原來我勃起左

到再大d諗番起覺得好撚想死